已經唔止係政治問題，而係香港人種族存亡危急之際！！

動用緊急法，政府已立先例可以隨特首意願為所慾為。

今日蒙面法，明日宵禁，下個月亦可學西藏種族清洗香港人。

我重申，種族存亡之秋，香港人已經退無可退。
不反抗，便滅亡！

今日之後你放棄出黎的話，將來請不要再自稱是香港人。因為香港人已經滅亡。

自推10次

推

2

不反抗，便滅亡！

然後連登仲有人J金宵大廈

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

..